{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 흥부가한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 送迎サービスは提供しておりませんので、公共交通機関や自家用車をご利用ください。 使い捨て用品の使用は禁止されますので、歯ブラシとシェーバーは個人的にご用意ください。 人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室したい場合は、許可されているペンションを選択する必要がありますし、拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiを利用して、客室で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 すべての客室でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりませんので、公共交通機関や自家用車をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品の使用は禁止されますので、歯ブラシとシェーバーは個人的にご用意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室したい場合は、許可されているペンションを選択する必要がありますし、拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して、客室で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。すべての客室でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 468
    }
}